請將左膠正名為 「偽善 」 唔想輸跟住做

請將左膠正名為 「偽善 」 唔想輸跟住做

試著就 死撚開啦偽善

推

推 好多人唔知左膠係咩架

必須正名 令更多人醒呀仆街

推啦屌